訓左冇睇 取消左關係法啦? 經濟崩潰未 聽日駛唔駛返工

又話攬炒好大鑊
班外資仲未走既
港匯仲係7.75 ?

咪係! 仲以為外資會一晚全體撒資退租離開香港 點解仲未做野!!!!

Blocked

淡友? 租租?

sad but true

其實脫勾短期內應該會升穿7.75
港幣強勢加上支那死托
但我覺得唔洗好耐就插水式變廢紙

返工還返工
股災還股災
走資還走資

7.7534 7.7535 附近徘徊緊

tesla 都要同我地中國人含撚啦
美國佬仲發緊夢以為外資會走

真心覺得聽日跌唔落， 頂多2~3百點

又多批失業大軍

利好消息

準備千升

開左聲 叫美國公司 撤 俾埋錢撤
慢慢嚟
下步到投行 基金佬 仲銀行保險
睇下點頂